[窮撚賣物] 龍珠食玩 全新未開袋/盒

大特賣 一律全部 $10一隻 !!!!
係 $10炸 !!!!!!!
真係$10炸 !!!!!

冇人有興趣？

5蚊隻同你要

淨係要超神比達 得？郵寄？